大家食咗鋒味漢堡未

聽日食咗先講啦你

想一個鋒味餐呀唔該

肉醬煎蛋

一個大話講一百次真係變成真

真係有人以為佢係乜撚野名厨

多謝幫襯 美人

聽日你食完絕對會有驚喜

王菲幾時返香港開演唱會

扮完大廚未？

出唔出鋒味蕉？要你親身fing個隻

真心好食的

你嘅話咩都得啦

啲洋䓤多到好似張柏芝塊閪啲毛咁

快啲出理想現實圖啦

只有狗覺得狗糧好食，ok!?

大廚峰會去邊間老麥睇場
想試

佢絕對唔係名廚
但睇得出佢比起唱歌拍戲
更加鐘意煮野食

仲有個咩包嚟

唔好亂講

重點係極好食

係 同埋班友仔未食就亂講

睇m記個網唔見有？

Facebook

會食 1次

竟然真係想試

好心啦 成日扮專業

中資，不了

以前手撕雞個個先係大廚姐，幾時輪到你
不過講真一個廚師要幫M記代言都代表你幾無taste

我真係唔敢想
個pat免治牛肉
經過細心嘅包裝之後
會係似屎嘅嘔吐物
定似嘔吐物嘅屎

無130g 可以告?

今日啱啱上網睇過
而家果個安格斯都係寫130g
煮之前

聽日晏就去試曬全部

用個名姐

識嘢

畀畀面我啦

包你食過返尋味

係指煮前130g

啲醬成pat嘔吐物咁，見到都唔開胃

屌左咁耐有冇巴打係真係食過

想知好唔好食

個手撕雞漢堡真係好撚好食

垃圾
摩斯漢堡一早就有啦

食MOS BURGER個 摩斯漢堡好撚過

就咁講出黎硬係有陣柒味
要一個張柏芝呀唔該

第二個乜鳩包黎？個網唔見ge

好想食 檸檬艾甩腰

我想要鋒味漢堡 仲要麥樂雞餐

你自己睇完鋒味會唔會毛管"動"?

好有茶記feel
肉醬煎蛋

條友識撚煮嘢食咩

呢個咪即係mos burger

下次抄mos辣熱狗

煎蛋 好撚強國

邊間分店有？
港島區邊間有

形象工程

正喎 好MATCH
下次有無咖喱炆薯仔雞堡
再加個粟米肉粒蝦堡
重有白汁煙肉芝士牛堡

飽乜撚野

咬落係咪會像威化般乾脆？

如果去Jollibee, 有咩推

屎咁撚樣

食左 我隻狗話好食

見到佢就唔撚開胃

個廣告好撚尷尬

有實圖未？

他知道，巨無霸是沒有用的

on9 先食
多人食真係以為佢係大廚

屌你老味
你個仆街食得好野多
覺得肉醬煎蛋好食
香港地幾多人 lunch 頹飯要食肉醬煎蛋
改撚埋個包皮做綠色 襯撚哂你

依代啲小朋友唔知佢點樣出道 所以佢地應該唔會咁認為

個包價錢部分係廣告費
即係俾錢條廢物使

當我地支國人咁撚咩
有腦架

見到個名已經無可能想食 見到佢作狀嘅樣直頭嘔
睇嚟咁多部戲 扮演廚師真係又好玩又好賺

有實物相未

諗住同麥記合作幫助宣傳
隨時破壞埋廚神形象添呀

大快活幾時出返rice burger

檸檬代言嘅大快活rice burger 好食
M記呢個就唔知

反而想試下
個炒辣蟹shakeshake

見到個名都尷尬

M記?

同個收銀講完要個鋒味漢堡都覺得即刻柒撚左

奶茶麥旋風有無人食左？

有幾弱智先會食個包
同買佢啲曲奇嘅港女一樣
無撚腦

食麥記都係睇價錢食

栢芝的鮑好食d

個飽可唔可以轉配飯？應該好味d

食到成手都係

完全同脆辣雞腿包無得比
垃圾

食個包有幾弱智 又唔係成舊水食個包

仲要去櫃枱叫?你幾耐冇去麥記

肉醬蛋其實無乜問題
但你是但夾番漢堡扒咪算

又要厭柒又要叫係乜野玩法？

只係個醬同個人唔同左

可唔可以配意粉

謝霆鋒呢幾年做乜鳩啊
拍戲唱歌做生意咪幾好
都唔知做乜鳩大廚又鋒味
變晒質

中資麥記 做野都特別柒

lm

狗先食

但好多連登仔冇腦呢

公道講句 因為庭鋒代言就屌就太野蠻
但個包個賣相見到都唔會想去食

食嚟把撚
食咗等於支持呢條廢柴
唔撚係弱智係乜

咁又唔好為屌而屌 mos buger 都有肉醬包啦

仲喺度笑支那仔成日吹奏呢條友
連登仔已經話食個包啫
然後首先排隊去食

重未有真實圖

成舊shit咁

11點la wor
想睇真身

餵狗

即刻去咗食 i love chef nic

好好食喎真係
唔好為反而反

屌你老味 又唔係佢親手整 就算親手整都唔敢食啦 睇佢d雞蛋仔

成班人中撚晒伏啦
M記就係知你班友屌晒鬼咁，然後續個續個以身試伏 疑上嚟屌
M記成為最大贏家

雪糕同包好食，雀巢奶茶味，個包啲肉醬同蛋，漢堡排好夾，唔會食到口乾
嘢飲就普通檸檬味汽水
個sharkshark粉跟本就係之前出過嘅味 咩燒烤味

包鋒粉幾好味

啱啱食咗 好一般
肉醬＋煎蛋

都係蘑菇安格斯最正

今朝搭車睇到
btw考慮緊食唔食

明知垃圾都要去試

有冇黑包??

個包幾好，個燒味粉好撚難食

連登仔的影相技巧真係差到仆街，一係矇到乜都睇唔到，一係focus咗去薯條到。
可唔可以正正經經focus返個包，將個包擺返喺相的中間，無人想睇薯條呀。
角度唔好打側，正正常常打橫影就得。

根本係幾將個免牛飯整做包

笑死
我睇完圖都係咁覺得

杯特飲有藥水味

好難食，肉醬同個包唔夾

買定嗽口水先好食個包

仲要冇蕃茄

拆番開加飯 就考慮下

狗也不屌

個粉

真係好難食，嘔吐物

扮gordon ramsay真係好撚好笑

味道正常, 唔難食, 係食得麻煩D, 因為D 醬會漏出黎
圖中舊牛唔係咁細, 係側左去另外一邊

大把m記冇自助機要櫃枱叫
有d連qr code都冇開

乜仲有M記連一部機都無?

BTW好地地叫個煎蛋肉醬安格斯咪得囉, 講乜春鋒味啊

俾個匙勺去拎番起跌出黎個醬用黎點薯條

係幾好味..但50蚊

竟然只係賣50蚊 m記真係真心只想打個和
霆鋒日日要磨刀落鐵粉 咁多把刀都唔知幾多錢啦

食緊

如何

JUICY既安格斯漢堡

pass

個肉醬唔掂
蛋冇咩味
汁好正
成個包同舊肉都幾大舊

結論: 食一次夠

扮木村 bistro,叫佢慳 d啦

成個飽$39我覺得正常
平時我要食$24加$11包先夠飽
今次食左呢個就飽左

杜汶澤講過chef lemon好似真係鍾意煮野食同識煮

係上節目先搞到咁柒

D醬同塊蛋側埋晒一邊

唔差 不過蘑菇安格斯好食過佢

其實係幾時開始d人當左佢係大廚

個粉好冇食？

難食

識同鍾意就叫chef咁各位老母都係chef啦

人地廣告已經教埋你點食啦

睇樣都唔想食

Sor 囉冇睇廣告

真係有, 仲要係尖咀

食完,個包無乜特別,個味就係100%窩蛋牛飯

好似睇liveleak d爆頭相咁

出返手撕雞算啦

信佢識煮, 但唔係咩大廚級囉

成班屌哂鬼又硬係要去食

個肉醬好似嘔吐物

老麥一邊播獄蝴蝶一邊食新飽

好有feel

個醬好撚似以前哈迪斯個牛仔飯，下次食要多醬

而家M記係咪播謝霆鋒D歌

係 新歌 + 玉蝴蝶

0 興趣

扮咩呀? 條友喺拍鋒味之前嗰一年定半年, 已經舖定路,
喺微博post自己鍾意研究廚藝, 仲請埋朋友去食,
個個食完又幫手post上微博讚佢係大廚。
然後無幾耐, 就話會拍煮食節目。
就由CEO變做大廚, 再成功洗底要喺香港出碟開con

你以為幾十蚊～ 可以食名廚嘢？～

唔係賣幾十蚊的話

有閪人食咩

綠帽名厨真係名厨？

shi
試毒
鹹到仆街

我叫你麥蝴蝶~

其實我欣賞佢～

真係播玉蝴蝶？

食完 24蚊餐嘅話都唔錯 30幾嘅話可能睇心情食多一兩次 40幾真係一啲都唔值

包粉好過預期但係都係bbq好食啲

我洗左幾次手陣味都未散
類似燒烤味薯片咁既味

要個豆腐火腩堡呀唔該

個包其實ok，窩蛋牛肉×漢堡包
我覺得好過摩斯漢堡因為我食果個摩斯漢堡pat肉醬係凍既

我都係 洗左幾次手
d手指都仲好濃味

一啖都無咬過個包

今日試左肉醬包
係似窩蛋牛果隻味 幾飽肚 但唔會再食了 加埋大要44蚊
都係手撕雞同玉子將軍好食

謝霆鋒

今日試咗個燒味shark shark
我覺得食落同珍珍煙肉味薯圈味好似

真心好味

乜撚野鴛鴦奶茶
鴛鴦咪有奶茶 咁累贅

點解唔出0啡？～

我唔係比面M記,我係比面呀鋒先食一次咁大把,夜D食

2:1

呢D咪佢風格囉

演到咁真係無乜職業道德

其實佢唔係掛住個on9鋒味應該都好好多

導演果啲無睇清楚就收貨出街？

呢個配搭做飯tastic 應該會好正

食你老母死柒頭

正一撚屌食屎狗

一咬落就係好濃郁既肉醬味，之後我除左肉醬就咩味都食唔到
不過個人覺得個肉醬配包唔係話非常好味，我都係食返肉醬意粉算

雪糕好食

價錢黎講貴左d

有鐵粉 不了

樓下賣緊43蚊一個餐

啲醬多到漏？
Chef Le Mon示範左點食：由底奶返上去

好撚憎個肉醬,成堆好似紅蘿蔔粒既野
塊肉好厚OK好食,但成個包都無咩特別,我個人(可能華人心態)唔鐘意食呢D大包,食大包寧願食飯都係比較鐘意佢出多D枇呀雪糕呀特飲果D好過

見到前面有人話即係Mos Burger嗰個, 咁我去食返Mos Burger

狗也不。。。

邊度有得食呀，麥記？

💩黎架

召喚肥絲

杯橙汁特飲如何

第二個係咪西檸雞包

味道唔似美粒果，好重雜果味。

個粉幾正 有燒排骨 /叉燒既味
雪糕可以再食 包就普通

賣相比預期好
但得肉醬味

我中意白色戈個醬 溝埋肉醬幾好

每一個包都係停風親自炮製

L

Lunch 認真麻麻 冇驚喜

似爛屎

m記唔係24蚊餐有食嘅價值

你爭鋒味橙汁特飲先集齊一套喎

睇右圖

邊撚到juicy 乾到食紙皮咁

因為有chef lemon所以有啲反感

好多謝大家支持呀 冇試嘅朋友仔快啲去試啦

多謝畀面

見大部份巴打絲打食完都有正面評語 好開心

免牛煎旦飯

試吓啦 好食㗎

我反而想食有煙肉嘅包

你個名

屌個燒味shake shake粉係世界級難食
今次真係屌佢老味

想食呢個burger多啲

我想要~鋒味安格斯煎蛋肉醬包~飲可樂唔該~

我去食個肉醬煎蛋飯唔好

幾好食
食咗

多謝支持

mos係蕃茄凍

Mos c好食d

我果次個醬係真係凍，堂食塊扒熱個醬凍既

比多次機會其他burger la...

沖埋涼都隻手指仲有味

試下食魚柳包

我有食過其他架，mos burger麥樂雞，連熱狗果d都食過，有排成日買黎食，淨係薯條都差九條街

有咩觀眾咪有咩產品

抆完屎都仲有浸燒烤味

仲有杯嘢都好難飲
得個飽好少少

幾好食 不過真係茶記肉醬煎蛋飯既味

屌你老母好撚難食

包正常 肉醬蛋味 唔難食
但shake shake 粉真係唔好食

Exact7y 係哩個味

樓上

樓上more

不了不了

認真其實幾好食

個新粉真係唔好食

lunch食啲乜好 緊係鋒味漢堡

你話係咪難食 又唔係嘅
因為其實都只係 蕃茄醬＋雞蛋+漢堡排 其實都係好普通嘅組合
但係咁普通就唔好扮晒咩峰味咩香港味啦

仲有咁普通嘅飽收呢個價錢

其實大家係咪忘記左佢只係McDonald
點解大家standard 要求好似食百幾二百蚊的burger 咁

McDonald 黎講，算係咁啦
琴日試左，唔差

但係佢e架老麥扮上菜喎

食我啲米青同我啲爛屎咪一樣

遲D好似仲有個洋蔥豬扒包

幾時出 好想食

雞豬牛玩曬之後
跟住會唔會出北京填鴨包

茶記餐牌嚟講應該係鴨腿湯包

曾幾何時
KFC 真係有出過北京填鴨卷
好好味

其實真心唔差 不過真係貴左d

旋風雞卷

本身麥當勞影相唔係整到靚一靚架咩, 呢個好似畀人打左一拳咁

個形成個霍金咁

個包普通
Shark shark粉隻味唔掂

咪撚搞了 見到洋蔥上面啲手撕雞 都唔知係咪手撕雞醬
咪撚搞了

仆街我飲飲下野笑到噴晒出嚟

好撚似龍心

食到淚流滿臉

仆你個街老麥還我黑椒漢堡

真係有肉蝴蝶聽 就係差首活著viva

有無實物圖睇下

ok

上面有

羊呢